心事台🚬

🍎🌸

好想知道 咁勞勞碌碌 日日返工放工 有咩用

拍拖未

到時幾時先有女中意

5

屌你老母GEL撚爆你阿

Goalll

利華3 1！

輸1000 贏250

舒服

睇中有第4球
好on9
早知買多一個0

流涕了

goallllllllll 求你頂住

dim

球證自己人

糕！

大波大波大波

4:1全格好無

42吧

羅連十分鐘杯ok?

唉屌
4倍主Ng

輸12m，

so happy

紅埋 41是夢嗎

羅連追和先仲有得傾

不了

Red card

41未

買半一

貪心少少 4:1好嗎

411

41

4:1

4;1

認真咩

爽了

4比1呀屌你！收錢！

我屌

尼b好野

屌你個閪傻系羅連安特

我估你5到

41有矛人派?
冇錢賭馬了

心事台手足齊收錢好嗎

好呀屌你

奇蹟阿

然b有無馬水
岩岩果十隻買得過?

假球萬歳

朱蛇派嗎

笑左

射左落2.11

到羅連未

雖然買左利華 但都要講句好on9

小妹唔係大戶
阿迷子能該買好大 搵佢

精神

再假d

幫嗌羅連5分鐘反杯

嗌

聽日開跑前先再算
果幾隻我都中2

由地獄番左黎天堂

好撚感動

200only

盲跟你小注先 唔識玩馬

你唔係推緊架咩

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯
12.利華古遜

幾點出 跟你小小

華西

小妹買左我曼

森多好抵買咁喎

來回地獄又折返人間

羅連安特我屌你老母化全隊落地獄陪b gor盤蛇

俄超豬左
從頭開始了

睇緊比少少時間

有無人有陣睇

甘堡爾落撚埋地獄啦屌你老母

點解我咁燈 買波自己度完買=豬
跟人又燈親人

me想訓聽日番早
大波沒心水了 唔夠靚其他

係

朱蛇幾時教我度球

搵我師傅同埋我好廢 唔好問我啦
我純粹分享下架炸

邊到有得睇出場陣客 想睇獌個陣同精宮個陣

點解我會咁on9走去補飛 屌
針

2:42

阿德
柏林
森多利亞
曼聯

羅連30秒反杯啦

棋王好球
火車 阿些 保地(唔敢推落去) 阿德 馬拉
下口心靈投注要咩好

針左啦屌 仲吹奏

包神

買波一定要買大

渣波都要渣大波

玩波波池d波啦你

買細咩心態 輸左無仇報

福B

大波在手 天下我有

想要多仔半大

屌

49000

因為我驚輸 冇晒以前既膽量
依加覺得幾百都係錢

做乜撚野我福B講完野又走左

夠唔夠朱蛇靚??

係 人老了

點樣

朱蛇典睇多仔 疤9半大

真心問人

柏林聯苦主

5巧買啦

朱蛇我偶像 唔洗問的

我大佬係m240有咩搵佢

鏝半大派錢 前面好撚勁

慢慢黎

輕輕一博

潮撐阿狗

屌你老母柏林聯

福B講完野又唔見人

最聯x疤 怒起g

掉西瓜

全部英超強隊-1-2串巴9 EZ MONEY

喜百年la

點

咁多水 唔知跟邊個好

同呀福做愛啦仲上黎-.-

想要埋

做完又話你聽咩

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯
12.利華古遜
13.喜百年

c wan c

買唔切

講笑

要咗精宮

做完了 好攰

肥朱幾時變到咁淫

朱蛇好大食渣乾左呀福

第幾次

肥妹仔淫底是常識吧

佢成日係街癮我

巧多大蛇

正 扯到爆係街

冇波點癮

唔怪得朱蛇唔叫me打g。原來做愛做的事

水洗都5清了

牙迷goal

Yeah

個個做愛我自己打飛G

福b

搞多次先 佢想要

乜撚野

屌 點樣阿

朱蛇出X水

國米同利華一樣甘無勢

屌得好呀

( Show Blocked User - Marcusarashford )

講真話都block

疤9個陣唔識

真係唔要我？

扮block

曼城個半大1.6幾 開硬？

我禁一禁句野架炸

再放閃我就叫我條女上水了

收皮啦 係我隔離

佢想呀福係咁扑佢
成地水了

應該開到

我都想

@香香

在

森多作客踢得甘好既

佢5要禾拉
過去種種昨日經已死

影右手上黎？

你二奶

左右手一齊影

屌我訓啦 on9福5想理你了

森多靚盤黎

又想搞我了

有冇cda想cow盧仔牙

想幫你含

55

禾

買左絕命4串1

佢要左禾

禾想騎盧仔

收爺拉

國米有角未

又5迷盧拉

我唔射了

66

有無人敢要西床

甘早買冇佣分ga ching

本身想要 睇真d打算skip

國米

最聯goal

國米狂日吧

水晶晶Goallllll

我米

基耳被goalll

想訓牙

Jumped

gun了 要杯

國米ng@1.34 比狗買

我曼又派錢

正正子 同一時間叫糊 可惜蚊注

Ng咪叫糊

邊場先？國米？

又係連迪洛夫 差d出事

基爾追和

祝羊

國米差d

瘋狂爆角 好彩即時補左10.5b

馬拉加

阿仙奴

我國2:0

阿仙奴
嘻

基爾快cup

好了準備訓出多場水先

晶官

我要同水晶鳩絕交

Sure la

我米 中2次柱

迷盧既威力

我尾盤回飛

訓了明早見 我米頂實 我貝快入

我貝1:0

1-1

11

華西入多球

2-1

馬拉加會唔會太假

Lo 2:2

lo 有2個12m

基爾頂實

基爾單刀不入

頂實我就ok了

森仔後追

和了

三連

有機會全格架

第二球12m有d黑

貝迪斯

thx 盧蛇 祝羊

跟左盧蛇 但自己on9買左鏝半大 依加jump
後悔點解唔重炮單棍跟你 徒兒G錯

哥狗正仆街

哥狗真係垃圾戰術 祝佢立即停電腰斬

U too

盧蛇仲有冇尾水 想追數

自己講左華西我曼，但又訓著無買到

床

一到平日就波po大勝

起身2*1又斷低水果關🚬

起身見到列斯聯比人炒

有無早水

阿特fg

禮拜六日劈你百幾刀，依家俾你補返幾滴血，
週末再劈過呀

馬拉加奇蹟crashed

No mercy

精宮咁垃圾 ，對家都有2.4x倍

輕鬆cashed

加時連入兩球

蓉兒 靖哥哥就快要坐窂
你會否探靖哥哥？

基爾好球 貝迪斯好球
盧蛇好球 基蛇好球

靖哥哥入思過崖，咁蓉兒唯有日日去送飯俾佢

棋妹巧型

黎梗嗰場角球大唔大

1.85series

無訓？

早盤mark過下

尋晚mark過既盤

樓上❌king

樓上十連

懷疑手足反手

尊重啦 牙浮賭波你仲係條精子喳

咪係，浮神個名無人唔識

兩邊都比人鬧 潛了

挽留棋妹

我屌你老木7古6

好似睇緊鄉討咁

屌你牙老母 屌你er老母

好好睇 所有bgor做唔到/唔會做既野
係果邊一講 一定有人屌
要拜bgor了

Mon post 真係甘有2c咩

我長駐果邊了 呢度啲人好惡

終於中3x1

我

我了

早晨

贏咁多就唔番工訓啦

早

棋妹走未
一齊丸酒糕非

阿特快手啦差一粒

走了 我往香土出發算了

我都想好似你贏咁多

神黎架佢？

去緊傾project

2:2反cup上呀

電狗上呀

gel到2:2

贏幾多都要番工
贏係bonus

唔返畢唔到業🙁

J. Zarate快戴帽啦

以前番學去旅行去到爆出席
最後5讀算

尾到

aduck rc

快糕啦屌

HI ALL

任性

世正b❤❤❤

Hi sai jeng

波呀阿特

5分鐘

要入多粒是旦一邊

無架啦 等阿福養

禾都想讀豬

佢踢獌 週薪都幾10萬

嘩係世正呀 最近還好嗎?

前途無可限量

想問琴晚個牙福真係牙福定咩黎

==...過關又斷大波

咩2c

真係佢黎？

人黎驗明正身

世正肯比我破處未

屌你個咀

世正

我男朋友

世正is mine

甘我女朋友呢？見5見

厹

左右b

Hi

競ng

我想嘔呀

左右b個名有無人想知

阿美利加

其實佢叫上下d

幽默感既野

Same road

5好笑咩

想棄

笑到我上下其手你

大家甘話

依場大細波捉唔到

你左大右小

Leon

競賽會 8.5 how see?

玩角果啲唔見哂

你又話係小妹？！

tb

挽留

左右都5大

雙主 上！

我又睇野睇到過左鐘

走啦

Leon fake

賭角球 正7頭

上唔到4倍

等唔到7.5高水

咁樣話自己

Leon入未一竹

雙主仲未入 針

點解未完場

利華古遜 9.5大❌
國際米蘭11.5s❌
利伯泰迪9.5大❌
羅連安特[0/-0.5] @1.7❌
布里斯托城[0/+0.5]@1.76⭕
甘岡[0/-0.5] @1.89❌

我個肚好撚痛

勁阿 牙浮

心事台都無人講心事既

尊重

我有心事

我有心事 公司好撚凍22度2格風好似16度3格風咁

好

我既心事係肚好痛

比國米迫害

轟炸個廁所 我日日準時11點引爆

有無人想睇屎圖

d意甲想點

收皮啦傻西

係唔洗去廁所果隻痛

阿德
柏林聯
森多利亞
曼聯
布利斯托城
CF阿美利亞

咪飲凍野啦 飲熱野啦

痾個屎先啦

想搵人買藥

.....我係唔洗去廁所果隻搞肚痛

返工屙屎肯定係最爽
每日屙一次一次十五分鐘
一星期當你返五日
五日就屙五次
一個月已經賺左半日假
重點係
你老闆係你屙緊屎都要出糧俾你！

重點係間鋪得我一個去5到買藥

閂門出一出去都唔得？

我廢時出出入入

呢啲藥唔係隨身帶住咩

頭痛藥岩5岩 屌我真係

雙主入未？

盧包

玩完

橙

針定先

Leon fake兩次 逼害

Leon真係垃圾黎 點拎第4

ar mei 入未

垃圾假波

糕

糕糕糕

無跟盧tim

有無c打同我tg

kakakakkakkakkak 入鳥

hi

真心的說~~

我c打

有無人可教我睇盤
$100/1分鐘

靜啦

Leon goallllllllll

你教我ok

幫你答完叫我安靜自己又應埋一份

吹？

好難捉摸阿

你呢個女人係咪癲架

阿美🤑🤑🤑

朱b

今晚又有我愛隊拉素

參考下昨晚既鏝

好多場意甲 想200 8串1了

想跟10蚊

要gun了

話說流浮出13中2輸11。。。點尊重

84%命中喎

紅星 紅星2x1

你連點買流浮既水都唔識 仲嘈？

2x1主輸撚柒左 日盃反杯馬會

gun

學緊詠仔 比下面

輸到嫌

絕地2x1

重新調整5x1 今日

日杯都賭，派比馬會不如派比我

我知啊 自從單雙事件我一直都密切關注流浮

又有我愛隊前鋒

盃賽不了
留錢撚馬仲好

上下d

cls今日都咁多波賭

迫死人咩

日假想買曬對家
天皇盃假球

阿迷出水救我

朱蛇早兩日打爆左狗會
狗會要開d西球出黎呃錢人
個馬會好撚古惑架

康樂神駒

出馬水未

唔洗咁心急 坐多陣先啦 今日埸地讀數係幾多

唔識搭電車 行返去算

我冇劃起個啲好大機會會贏？

有內幕馬水
想g再講

其實我唔係睇緊邊度得 係睇緊邊隻唔得

朱蛇日日贏到上樓

請你一定要買對家

小妹大鄉里未搭過地鐵

買左間貓屋

星期三刀有五十幾場波

8

串暈七千條飛呀 都要7餅野喎

諗住唔賭weekday波都忍唔住

當你見到天上星星

点

米賭la

.

第4口

我LO出山

今日入左少少一齊玩

係勁

老4 hi

Gun

最迎還好嗎 做了草皮大師嗎?

係..燈人大C

全哥係勁

不過不失咁啦
呢兩個星期鋪左唔少草皮
希望今晚d 馬仔生性

.?

打LOL未

打CS9未

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

ME

新d2好lag

CARRY我上去

cs9真係唔識玩

一哥

哈佬

潘9食屎 佛晚柒俊之夜

腎總痴撚左線

豬到痴左線

家俊同炒飯手馬都幾掂

係 今晚支持家俊多D

加油

你買咩

我貢屎。。。

有無水牙

比尿我嗎

你乜水

你比料我啦
你贏咁多

1 2 3 10！1 2 3 10！1 2 3 10！

宜家中3T 唔係中3槍WO

我刨左3晚通宵咁都唔中 冚頭埋牆死左佢算啦

想g

呢幾日搵唔少

湖人 大

dry

屌你咁撚厚面皮

屌你老母臭 揍大你

松鼠

想出馬水 有冇人根

ok

你反手王

跑馬地，又無拉，今晚四連實好分

快

sor lo

當反水跟

等我攞個金像獎 過黎哼下你個頭

松鼠
船
水原
太陽神

屌你92

有無人可以比一個我唔買三星既理由

想私底下問 tg??

韓假

????????OK

會爆炸

日皇盃
踢一場定兩場

勝利船

8強一埸加時12M

1

696回到上天

前鋒都係

Thanks

日皇杯係全宇宙最假既波

AGGER?

最後召集

西花

認同

無我老4彬本健勇同蘇沙 不了

冇杉本邊色入波

松鼠同路？

川埼回得咁勁既

盧 松鼠要嗎

No～

水呢

盧蛇要水手嗎？

盧蛇要我嗎？

I guess no

第5口

我要晒

果然

盧大注

Water hand

gun lo

Gun la

In lo we trust

船

巧

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯
12.利華古遜
13.喜百年

出到15收皮了

花

唔巧啦

屌爆你老母
買5到

yiu niu Ying fa and waterhand

唔係買左水手咩

59分條女打來
嘻

有女抵啦
我冇女又豬錢

無直播

究竟側田同衛蘭好唔合作一首？

男友點解咁唔爭氣 自己既事我仲緊張過佢
到頭黎衰左又唔開心
點解唔一開始上心少少？

賭返場波先算啦

性格問題

係咁嫁啦

買兩場兩場都比人按屌緊

點解唔買三星

iPhone好用

三星會爆炸

花1-0

盤田按屌

花-2

630日假買咩好

goal
modrizzi goal

前鋒

呀！！！

阿波羅

Reysol

同路

***

閪花samsung上

三星原來臨尾點飛😨

點飛？

搭飛機飛

696果場有球入未

飲redbull飛

買黃牛飛

水手

針

去探張飛

Lo 對家 Fake

LO岩岩打左電話

執返500$

屌你個咀 買左696大 半1都冇

盧蛇
叫球証做晒 全部都佢既人

me

飛機盃點會落足力呀

比人入波先就大到

點飛 sorry打錯😂

回飛😂😂😂

唔記得左買

上兩屆R聯做咩要miss12m

我柯煙左下體

森

Samsung幾時先入

換個男友

渣男

咪係 大把好男仔仲單身緊
做咩要死攬

我仲單身緊

換我 快D包養我

我係狗公汪汪

早抖啦你地😂😂😂

2 5 7

前鋒大波波呢

1 5 7

我花-1

盧鋒b

水手入未

8隊野得櫻花識入波

1 3 7

水手
前鋒
三星入未

1 3 7 4
17位置Q

1號9倍打落4.5

37q中了

咪係-.- 點搵食呀屌

我朱霸氣

有冇C打PM

第2埸柒俊繼續入頭3

左右BB買咩

5好跟蹤me去過邊

好型

水原三星 456佢啦

😑😑😑

1.歡樂盈盈 ✔️
2.辣得寶
3.進綵
4.泡泡達人
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

我買Q 唔單買
除非愛馬

櫻花大 水手 柏雷 水原贏 頭5抽1派100

OK

前鋒我要大奶奶呀

Lo打電話未

你又點阿

梳朱蛇 以後唔敢

西花比多球

禾講笑 我胸阿福

LO蛇GOOOOOOOOOOOOOOOAL

Goal

前鋒上！ 徐蛇我地上！

點 做野先5理你地

LO

妳無胸

前鋒三星同我上

拎塊板磨

Lo goal

7 10 11 呢埸難簡博冷

肥朱蛇慢了 變身 劉 然 西面 棋王

柏雷 水原

水手goalll

上晒先

Samsung 1:0??

7 10 11羅富全一定得

Rc 1:0 sorry

水原on99

善妹黨 上！

松鼠入一球啦

1.歡樂盈盈 ✔️
2.辣得寶 ✔️
3.進綵
4.泡泡達人
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星
2W

前鋒黨針

阿菠蘿

LO GOAL

Samsung 紅左仲勁

水原goal !!!!

船!

下場單頭跟算

thx lo
跟左

梁家俊騎豬王GCHI打氣區

前鋒杯派200

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯
12.利華古遜
13.喜百年
14.大阪櫻花

有無咁旺啊

***頂住

一復出就然

我牙棋

thx lo 祝羊

5明

屌我明啦 我針啦88

連中五口了

另外買咗神船柏雷 爽

阿德
柏林聯
森多利亞
曼聯
布利斯托城
CF阿美利亞
西花
水手 (gun Lo)
柏雷

馬會無錢錢

前鋒和未

西花逼害無得派

含u

買波輸4我
宜家10蚊10蚊咁買馬

Me

派我啦

我刀系多你10蚊甘買

柏雷頂實

幾時第六口

牙盧你好耐無派我了

前鋒唔追和棋妹戒月日

你收撚聲

有緣千里來相會

牙盧冇派過我

唔派點賭馬

Ok check tg

Blocked

屌你老母696

追緊數

前鋒反cup啦屌

Thanks lo b

1.歡樂盈盈✔️
2.辣得寶✔️
3.進綵
4.泡泡達人
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

梁家俊騎豬王GCHI打氣區

3埸 2-3-6

追唔到了

三星真係垃圾

696都係

水原

再燈我就唔敢出水了

牙盧贏咁多 唔派我唔緊要
唔派香b講唔通wo

派米青

輸緊冇上水又話你地知咩💔

米青日報

人人有份?

得我支持你 我針左 你自生自滅啦下

水原入多粒啦

水原贏未

前鋒 三星贏到一個星期唔打飛機

我行先你一步了

達少潘9柒俊

你唔見左果排我輸到仆街

3>456

1.歡樂盈盈✔️
2.辣得寶✔️
3.進綵❌
4.泡泡達人
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

梁家俊騎豬王
垃圾潘9

唔會再買三星

前鋒追和我派500比我老4

反杯派夠1000

隻三尾二 潘狗無雷神真係唔識騎

前鋒垃撚圾

垃圾潘9 大熱食屎

3埸馬落飛都頭馬

徐蛇

劉大神咁準，對親佢都無運行

仲推唔推好

呢一世都唔會成功

水手柏雷神船收晒

請大家一定要多多支持勁豐裕

飛得

今晚要反cup狗會

小妹調整完1k注 櫻花前鋒水手 羊得少少

有邊晚唔駛

奪命3串1炒左

模投7連中了
都唔知開心好定唔開心好

奪左你命

今日唔利後上

3-9-11

Pish

好彩都有位置Q

收皮了

1.歡樂盈盈✔️
2.辣得寶✔️
3.進綵❌
4.泡泡達人❌
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

埸埸大熱點玩牙-.-

支持

我想中正Q呀

派未

有無人派我

1.歡樂盈盈✔️
2.辣得寶✔️
3.進綵❌
4.泡泡達人❌
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

5埸2-7-8

全腳？

互拖3隻唔撚膽了

跟你呀恆b

已gun

希望唔好又跑大熱

8號落飛落到
希望有

屌你老母又位置Q

得49蚊嘔血

你呢條唔係買位置q?

我自己買連嬴位置

5埸都落飛黨大勝
冇肉食想投降

其實

有錢贏正正子

輸11蚊 針

馬主個朋友個朋友個老豆比料：
R6 3-10-12

icic

8-10-12爆佢老母

潘9拉馬10 12一齊中

小妹中200水手350前鋒🐷🤦🏻‍♂️

BOOM

1.歡樂盈盈✔️W
2.辣得寶✔️W
3.進綵❌
4.泡泡達人❌
5.萬事醒✔️P
6.荷蘭風車✔️P
7.星光勇將
8.澤心星

梁家俊騎豬王GCHI區

有冇人夾Spotify family plan

=.=

天k贏咁多都要同人夾

同FD夾緊 駛5駛預埋你=.=

錢係5會鹽多

好==check pm

apple果個family plan唔好用咩

用開ps4 鐘意Spotify

無PS4 又無APPLE 好窮

有無哥哥想包我

西面拎晒屠馬會d錢黎買樓 所以好窮

就算有ps4 又有apple又如何 都係咁窮

有錢都比家用先...

啱啱贏左少少馬 和番頭先日假豬盤d數 今晚重新黎過！

今埸再唔爆冷直播含盧根

天k5理我

?

拎張紙包埋一舊掉落咸水海

下場買咩

1.歡樂盈盈✔️W
2.辣得寶✔️W
3.進綵❌
4.泡泡達人❌
5.萬事醒✔️P
6.荷蘭風車✔️P
7.星光勇將
8.澤心星

梁家俊騎豬王

真心希望星光勇將有
邊有馬唔識跑草地嫁

全靠然b

獨win？👅👅

小注1w3p 算啦

想跟你但無緊會係左近

小米鳩

m240出黎未

係
1-4-9

掉西瓜先

羅富全我GCHI 你

星光勇將

1 4正中Q啦

88 星光勇將

😟😟😟

1.歡樂盈盈✔️W
2.辣得寶✔️W
3.進綵❌
4.泡泡達人❌
5.萬事醒✔️P
6.荷蘭風車✔️P
7.星光勇將❌
8.澤心星

梁家俊騎豬王GCHI區
冇位上

屌 小米鳩留咁後...唔撚見2k幾

力都無

通緝m240

買W?
羅富全新開張人人都俾面
點都要拖落去
今日4隻入3隻 2W 1P

唔緊 中正Q
樓上8隻琴晚睇 又博得過既 今日都拖晒
呢埸中番正Q 點都嬴了

買咩好 我衝緊去狗會

然b可唔可以教我睇馬

潘9大熱=垃圾

呢場刺激了

潘9

左右買咩 個個都有份爭騎豬王
潘9仲唔4

有邊個爭緊騎豬王?

睇如澤心星

41qp

衝緊去狗會同阿叔迫

就買

9wp

衝左巧耐啦喎

4-6-10
柒俊第一騎豬王好嗎

10

再跟

gungungun

細細個就聽過恆b隻比卡超

買左

大熱w

助攻